［突發］好多廢中監察住連登

小妹老豆係一個準備入五嘅中佬
佢由常用facebook到而家一日有12個鐘睇住連登
佢仲問我點開ac雖然佢最後話做CD room算。
大家唔好再話父母冇行出來啦！老豆佢mon住每一個行動post，再響應網上號召，每次都帶齊急救包同全副裝備出去支持後生仔
爸爸，多謝你呀
多謝你會同我同哥哥一齊行出來，一家人一齊以實際行動守護香港

利申，老豆讚連登嘅人太高質，佢唔敢開ac留言，驚拉低大家質素

我愛你爸爸
連登有愛，感動父母

Anyway721見！

咁就咪亂嗌人廢中啦

做左標題黨sorry囉

想奶你對腳

支持你爸爸開ac，我都係癈中。

佢冇isp電郵，小妹又係電腦白痴唔識幫佢

有咁一致想法嘅老竇 又無代溝又很易落台 無非都係為下一代你哋 有一個無壓迫嘅美好城市 要珍惜每一天嘅喜悅

廢中支持下，我老豆都問我連登咩嚟

知唔知咩叫廢中

每日睇兩個鐘tvb 83台
見到民陣講野話果個人係梁繼平走左去美國
得閒就睇東方, 殘體字新聞

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

唔會拉低，有班五毛三毛假膠墊底

以你老豆為榮
我屋企2老連now icable news都唔轉去睇
一做cctvb新聞我就出去轉台

我爸以前成日睇wechat，fb又多藍絲朋友。
而家成日用大家整嘅長輩圖放上wechat朋友圈，俾大陸啲親朋戚友睇到。又係fb勸告大家要睇清事實，6月開始每日最少3個post都係支持後生仔，同埋警察打人嘅報導

我就係其中一個

鍵戰

721

想識你
靚仔高大

多謝你啊uncle

成人台冇野好睇

我媽索啲我爸最愛我媽子

由細到大老豆都係鬧政府分子
到今時今日佢都係日日對住個電視鬧政府鬧警察
呀媽就日日返嚟同我呻返工對住班深藍師奶好燥
有明事理既屋企人真係好舒服

冷靜啲

無錯，翻到屋企一齊討論時事，講下自己感受係好幸福嘅一件事。
而且發夢，留守嘅時候唔洗咁大負擔驚佢地唔知自己情況。有最親嘅人一齊共同進退係好好嘅動力！
我爸爸參與度比我更高